{
    "question": "Karya seni rupa dua dimensi tercipta dengan sendirinya tapi melalui sebuah proses secara",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>beraturan dengan cara pembuatan 3 dimensi</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "23-dibawah-ini-yang-termasuk-alat-musik-perkusi-tidak-bernada-ad-399",
            "question": "23. Dibawah ini yang termasuk alat musik perkusi tidak bernada adalah.....    a. angklung\r\nb. kastanyet\r\nc. saron\r\nd. calung\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. saron</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-bentuk-ragam-hias-yang-terdapat-pada-gambar-1a1b-dan-1-289",
            "question": "Jelaskan bentuk ragam hias yang terdapat pada gambar 1a,1b, dan 1c? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>1</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>A </u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>Ragam</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>hias </u></em></strong><strong><em><u>flora</u></em></strong><strong><em><u>,</u></em></strong><strong><em><u> ternak</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>motif </u></em></strong><strong><em><u>dibuat</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>dengan</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>cara</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>mengikuti</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>bentuk</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>tumbuhan</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>seperti</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>daun </u></em></strong><strong><em><u>dan </u></em></strong><strong><em><u>bunga</u></em></strong></p><p></p><p><strong><em><u>2</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>B </u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>Ragam</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>hias</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>fauna </u></em></strong><strong><em><u>,</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>karena</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>terinspirasi</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>dari</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>bintang</u></em></strong></p><p></p><p><strong><em><u>3</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>C </u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>Ragam</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>hias</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>figuratif </u></em></strong><strong><em><u>,</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>Karena</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>memakai</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>bentuk</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>manusia</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>sebagai</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>objek</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>dan</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>pengayaan</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>bentuk</u></em></strong></p><p></p><p><strong><em><u>semoga</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>jawaban</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>nya </u></em></strong><strong><em><u>bisa </u></em></strong><strong><em><u>membantu</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>ya</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-penggolongan-jembatan-berdasarkan-kegunaannya-yaitu-ajemb-252",
            "question": "6. Penggolongan jembatan berdasarkan kegunaannya    yaitu....\r\na.Jembatan jalan raya, jembatan jalan kaki, jembatan\r\nkereta api\r\nb. Jembatan baja, jembatan kayu, jembatan beton\r\nbertulang\r\nc.Jembatan jalan pipa, jembatan penyebrangan,\r\njembatan di atas sungai\r\nd. Fly over, Culvert, Jetty\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>A.jembatan</strong><strong> </strong><strong>jalan</strong><strong> </strong><strong>raya</strong><strong>,</strong><strong>jembatan</strong><strong> </strong><strong>jalan</strong><strong> </strong><strong>kaki</strong><strong>,</strong><strong>jembatan</strong><strong> </strong><strong>kereta</strong><strong> </strong><strong>api</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semuga membantu ya oke</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tari-serimpi-dan-tari-gambyong-merupakan-contoh-tarian-yg-di-domi-502",
            "question": "Tari serimpi dan tari gambyong merupakan contoh tarian yg di dominasikan dengan gerakan ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yeueywuwywueh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>yw7wywuwiwu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fungsi-utama-di-bangunnya-konstruksi-jembatan-adalah-asupaya-393",
            "question": "Fungsi utama di bangunnya konstruksi jembatan adalah... .    aSupaya terlihat mahal c. Mengikuti trend\r\nb.Terlihat mewah d. Terlihat kokoh\r\n Jembatan lengkung yang pernah dibuat adalah jembatan... .\r\na.Brisbane c. Melbourne\r\nb.Sydney d. London\r\nTanaman yang memiliki khasiat obat di sebut... .\r\na.Tanaman hias c. Tanaman obat\r\nb.Tanaman akar d. Tanaman ajaib\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>1. D. kokoh</p><p>2. B. Sydney</p><p>3. C. tanaman obat</p><p></p><p>semoga membantu.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 fungsi dibangunnya konstruksi jembatan adalah agar terlihat kokoh</p><p>\u2022 jembatang lengkung yg pernah dibuat adalah jembatan Sydney Australia</p><p>\u2022 tanaman yg memiliki khasiat obat disebut tanaman obat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-masing-masing-contoh-dari-kerajinan-limbah-pecahan-kaca-199",
            "question": "Sebutkan masing-masing contoh dari kerajinan limbah pecahan kaca\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf aku tidak tahu jawabannya ini</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "manusia-telah-mengenal-benda-benda-hasil-karya-seni-rupa-terapan-229",
            "question": "Manusia telah mengenal benda benda hasil karya seni rupa terapan sejak jaman",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>zaman purba</p><p></p><p>MAAF KALAU SALAH:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pertanyaan-dari-bahan-apakah-gambar-ragam-hias-diatas-menggunakan-710",
            "question": "Pertanyaan    Dari bahan apakah gambar ragam\r\nhias diatas\r\nMenggunakan teknik apakah ragam\r\nhias di atas\r\n\u0421.\r\nMenggunakan pola apakah ragam\r\nhias di atas\r\nb.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gambarnya yang mana</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalok nanyak kek gitu tarok gambarnya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tari-yang-gerakannya-menirukan-hewan-merupakan-tari-gong-mandau-a-843",
            "question": "Tari yang gerakannya menirukan hewan merupakan tari    Gong mandau\r\na. Merak\r\nb. Topeng klana\r\nc.merak\r\nd. Karonsih.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jawabannya <strong><u>A</u></strong><strong><u>.</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>Merak</u></strong></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong>:</strong></p><h3><strong>Tari merak berasal dari provinsi Jawa Barat, merupakan tari kreasi baru yang mana mengekspresikan kehidupan burung merak. Gerakan tari merak ini diadaptasi dari tingkah laku burung merak.</strong></h3><h2><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>Membantu</strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-tiga-unsur-utama-bahan-tekstil-pls-bantu-dong-572",
            "question": "Sebutkan tiga unsur utama bahan tekstil?\r\npls bantu dong\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>serat alam, serat buatan, dan serat galian.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada dasarnya serat tekstil berasal dari tiga unsur utama, yaitu serat yang berasal dari alam(tumbuh-tumbuhan dan hewan), serat buatan(sintetis) dan galian (asbes, logam).</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> semoga membantu:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}